點解咁多香港人買納米倉唔租迷你倉？

可以有錢到用4,5百萬買個納米倉放雜物既？
我有興趣3000蚊月租，放既留tg